# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Jeff Moe
# This file is distributed under the same license as the transpolibre
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: transpolibre 0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-08 15:30-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../../_source/source.rst:3
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: ../../../_source/source.rst:4
msgid "Source code repository for this documentation."
msgstr "此文档的源代码寄存器 ."

#: ../../../_source/source.rst:6
msgid "`<https://spacecruft.org/deepcrayon/transpolibre>`_"
msgstr ""
"https://spacecruft.org/deepcrayon/transpolibre >`_ 互联网档案馆的存檔,存档日"
"期2013-12-22"

#: ../../../_source/source.rst:8
msgid ""
"Note, this is how to build documentation for the ``transpolibre`` "
"application itself, not how to use ``transpolibre``."
msgstr ""
"注意,这是为“ transpolibre” 应用程序本身构建文档的方法,而不是如何使用“ "
"transpolibre ” ."

#: ../../../_source/source.rst:12
msgid "Build Documentation"
msgstr "构建文档"

#: ../../../_source/source.rst:13
msgid "To build this documentation locally, do thusly."
msgstr "为了在当地建立这种文件,请这样做."

#: ../../../_source/source.rst:16
msgid "Install Dependencies"
msgstr "安装依赖关系"

#: ../../../_source/source.rst:17
msgid "Install dependencies, such as with Debian:"
msgstr "安装依赖关系, 如 Debian :"

#: ../../../_source/source.rst:25
msgid "Download Documentation Source"
msgstr "下载文档 来源"

#: ../../../_source/source.rst:33
msgid "Setup Python"
msgstr "设置 Python"

#: ../../../_source/source.rst:42
msgid "Documentation Build Help"
msgstr "文档构建帮助"

#: ../../../_source/source.rst:43
msgid "For documentation build help, run:"
msgstr "文档创建帮助, 运行 :"

#: ../../../_source/source.rst:49
msgid "This will display this help:"
msgstr "这将显示此帮助 :"

#: ../../../_source/source.rst:71
msgid "Clean"
msgstr "干净"

#: ../../../_source/source.rst:72
msgid "Clean build artifacts thusly."
msgstr "清洁的建筑文物."

#: ../../../_source/source.rst:80
msgid "Build HTML Documentation"
msgstr "构建 HTML 文档"

#: ../../../_source/source.rst:81
msgid "To build the HTML documentation, run:"
msgstr "要构建 HTML 文档, 请运行 :"

#: ../../../_source/source.rst:88
msgid ""
"The resulting HTML will be in ``docs/_build/html/`` with a top-level ``index."
"html`` file located here: ``docs/index.html``."
msgstr ""
"生成的 HTML 将以“docs/_building/html/”形式进行,并带有顶级“index.html” 文"
"档:“docs/index.html”."

#: ../../../_source/source.rst:92
msgid "Build LaTex PDF"
msgstr "构建 LaTex PDF"

#: ../../../_source/source.rst:93
msgid ""
"To build a PDF document from a LaTeX build, first install dependencies (this "
"is way more than needed):"
msgstr "要从 LaTeX 构建一个 PDF 文档, 首先安装依赖性( 这比需要的还要多 ) :"

#: ../../../_source/source.rst:100
msgid "Then build the LaTeX and PDF documents:"
msgstr "然后构建 LaTeX 和 PDF 文档 :"

#: ../../../_source/source.rst:107
msgid "Build PDF"
msgstr "构建 PDF"

#: ../../../_source/source.rst:108
msgid "To build a PDF document from LaTeX:"
msgstr "要从 LaTeX 创建 PDF 文档 :"

#: ../../../_source/source.rst:114
msgid ""
"The resulting PDF will be here: ``docs/_build/latex/en/transpolibre.pdf``."
msgstr "由此产生的PDF将在此:“docs/_building/latex/en/transpolibre.pdf”."

#: ../../../_source/source.rst:117
msgid "eBook"
msgstr "电子书"

#: ../../../_source/source.rst:118
msgid "To greatly reduce the size of the PDF to 150 dpi for an eBook, run:"
msgstr "要将一个eBook的PDF大小大幅降低到150 dpi,运行:"

#: ../../../_source/source.rst:124
msgid ""
"The resulting PDF will be here: ``docs/_build/latex/en/transpolibre-ebook-en."
"pdf``."
msgstr ""
"由此产生的PDF将在此:“docs/_building/latex/en/transpolibre-ebook-en.pdf>."

#: ../../../_source/source.rst:127
msgid "Prepress"
msgstr "预压"

#: ../../../_source/source.rst:129
msgid "To reduce the size of the PDF to 300 dpi for printing, run:"
msgstr "要将 PDF 缩小为 300 dpi 打印, 请运行 :"

#: ../../../_source/source.rst:135
msgid ""
"The resulting PDF will be here: ``docs/_build/latex/en/transpolibre-prepress-"
"en.pdf``."
msgstr ""
"由此产生的PDF将在这里:“docs/_building/latex/en/transpolibre-prepress-en.pdf”."

#: ../../../_source/source.rst:138
msgid "Build All Documentation"
msgstr "构建全部文档"

#: ../../../_source/source.rst:139
msgid "To build all documentation, including HTML and PDFs."
msgstr "要构建所有文档,包括HTML和PDF."

#: ../../../_source/source.rst:146
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: ../../../_source/source.rst:147
msgid "See ``README.md`` for notes on how to update package translations."
msgstr "关于如何更新软件包翻译的说明,见“README.md”."
